- winzige Verbesserungen am Layout
- Bugfix in der Spielerliste (es gab ein Problem beim Hinzufügen eines neuen Spielers, nachdem das Ändern eines Spielernamens abgebrochen wurde)
- hinzugfügt: Löschknöpfe in der Spielerliste